「求救」女朋友唔肯上我家

以前都肯上
上嚟都肯親熱下
睇完個仆街親子論壇就話以後唔上
話我冇自己一間房
話我冇自己一張床（我係碌架床）
話起梳化親熱好核突
話家人突然返嚟點算

一張床 一間房咁重要？
家都冇人啦
大家點睇

緊係核突啦諗起要同個窮撚搞

分手吧！ 樓主滿足唔到佢

300蚊都比唔起

窮是原罪

爆床囉on9仔

建議樓主過澳門卜間靚房, 玩兩晚中出完講分手！

帽

旅行佢就比嘅
不過香港爆房佢唔肯
純粹為搞而訂房佢又唔比

轉媾有樓有錢阿禪

Come on James

冇錢唔好學人溝女啦

咪撚掂阿屌你老母 窮撚樓主想生仔 第時個仔好似你咁 屋企連間房都無